[學術討論]防疫遊戲有無抵觸基本法廿七廿八條？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

見到外國咁多人開始告政府玩防疫遊戲抵觸憲法賠錢
點解香港好似無乜人討論咁？
你要限乜限七 整到飲食業咁 賠錢好正常
好似無乜人會玩下司法覆核 睇下呢D 防疫遊戲有無抵觸基本法

基本法解釋權喺人大到, 唔係香港法庭, 亦唔係你

因為PCR唔適合用嚟做診斷告得入嘅第一單官司

Judges in Portugal highlight “more than debatable” reliability of Covid tests

With the country assailed daily by news of rising case numbers, judges in Lisbon have described the reliability of tests being rolled out in their tens of thousands as “more than debatable”.

Indeed, they cite a study that suggests only 3% of positive tests declared by health authorities may be ‘true positives’.

A 34-page ruling on an appeal against a writ of habeas corpus filed by four German tourists ‘illegally confined’ to a hotel in the Azores over the summer leaves no doubt that a positive RT-PCR test cannot be taken on face value.

Few media sources however have touched on this aspect of the Lisbon Appeal Court ruling – and those that have have given it the scantest of mentions.

The judges’ deliberations nonetheless are loud and clear – set out over three pages.

The panel looked into the reliability of RT-PCR tests due the enforced confinement of the holidaymakers in question because one had tested positive.

Said the ruling, dated November 11: “In view of current scientific evidence, this test shows itself to be unable to determine beyond reasonable doubt that such positivity corresponds, in fact, to the infection of a person by the SARS-CoV-2 virus”.

RT-PCR tests (standing for polymerase chain reaction tests) “are performed by amplifying samples through repetitive cycles”.

“The number of cycles of such amplification results in a greater or lesser reliability of such tests. And the problem is that this reliability shows itself, in terms of scientific evidence (…) as more than debatable.”

It’s here the ruling cites a study conducted by “some of the leading European and world specialists in this material” published by the Oxford Academic at the end of September.

“At a cycle threshold (ct) of 25, about 70% of samples remain positive in cell culture (i.e. were infected): in a ct of 30, 20% of samples remained positive; in a ct of 35, 3% of samples remained positive and in a ct above 35, no sample remained positive (infectious) in the culture”.

“This means that if a person has a positive PCR test at a threshold of cycles of 35 or higher (as happens in most laboratories in the USA and Europe), the chances of a person being infected is less than 3%. The probability of a person receiving a false positive is 97% or higher”.

The judges stress that they “were unable to find any recommendations or rulings” on the number of amplifications used in tests carried out by Portuguese health authorities.

But they went on to cite a second study, published in the Lancet, that suggests “any diagnostic tests should be interpreted in the context of the effective possibility of the disease existing” before the test is actually carried out.

This is not what happens in Portugal – which logs ‘thousands of asymptomatic cases every day’, obliging them all to go into quarantine.

The bottom line is that these ‘asymptomatic positives’ may not be positives at all.

But while Lisbon’s appeal court appears to have accepted doubts raised by experts over the reliability of RT-PCR tests, DGS health authorities continue to use them – and the government and media continue to trumpet them as reasons for maintaining the current State of Emergency, which the country heard tonight may well continue beyond December 8 (see new story on main page).

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

香港搞死大陸
深圳羅湖靠香港既商鋪瓜曬
香港市CE 沉迷玩防疫遊戲 搞死中國
我係習大大就釋法再炒左777佢啦
利申 愛國愛黨

有又點？
吹呀

同習大大告御狀
香港市沉迷玩防疫遊戲 拖累中國
疫情係假 普通感冒搞到限乜限七

有人推就有人做，推

陳雲上年講到而家啦

推

因為精神病人陳雲講嘅
為左反雲佢地連對自己有利嘅意見都唔會聽